千祈唔好搞機場！！！！！

千祈唔好入機場搞事！一入機場，就好似自己入籠。。。警察根本唔駛放催淚彈，只要封晒所有出入口， trap住所有人喺入面，就可以將你哋一網打盡！

打囉 打撚埋遊客 打撚埋職員
收皮啦5毛 各位唔洗禁負皮 直接上一頁

你咪on9啦！你哋一搞事，警察佈防就會先疏散或命令飛機唔放遊客出嚟，你哋可以去得邊？嚟嚟去去咪離境或接機大堂！要捉人有幾難！

所以要快閃

快閃，和理非，都可以

和理非係冇用

通常即係代表值得做

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非入場

你係咪痴撚線架?
直出真子彈架

咪出囉,睇下邊個驚d,出槍只會引更多人反對政府

算啦~ 講又唔聽，又話三毛五毛咁
大家覺得D勇武俾人拉晒之後，仲會唔會有人出嚟反政府？
就算有，都只不過得返D和理非囉~
警狗由打記者、救護員一刻開始，已經唔會理國際人權人道標準
開真槍又點？佢哋殺紅咗眼，已經乜都唔會理！

邊個話和理非冇用 咪傻
不嬲係互相配合

其實依家有咩值得做 相信香港人已經好清楚
唔理你係唔係咩毛

機！場！就！攪！撚！硬！

怕閪咩林奠重緊張過我哋啦

只要我地靜坐係唔會有事

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

咁我係機場過夜 你封一晚囉

冷靜啲 比多啲空間比和理参與

有外國護照嘅記得嗰日帶去機場

一出事政府就仆硬街